有義士俾福建佬圍毆

4:00:已確認頭先俾四個福建佬圍毆灰衫男係哨兵，警察拉左一個打人紅衫上車就開車走左，灰衫哨兵應該逃走左，其餘打人3個係帶上狗車！

消息咁快

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

自導自演

爭一句：快啲入北角救人

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

救你老母，人都走左

仆街啦你義士俾人打你話自演

點知係義士？

收$0.3

應該係你老母，福建人講到明打義士，條友去影佢地唔通玩咩？

仆街啦你鬼俾人打你話義士
口同鼻拗

善用起底 及 不推文回覆

食屎啦無人叫左膠去，義士已走

屌

擺明做show 架狗一早泊定係隔離

屌你老母

咁快有黑警到場 = 9成假

班左膠驚人去驚到瀨屎

邊位係義士?

只係狗想洗底 同福建佬夾埋
我地條命冇福建佬咁賤 唔值得去打
打贏亦只會激起更多愛國人士落黎打 冷處理先係最好既解決方法 佢地揾唔到人打自然唔會再落黎

係咁想撩人入北角做乜撚野

撩人去北角？比人打條友係立場新聞既人 義乜野士

好似係港台

乜係哨兵？

屌你啦 你又知係義士 想帶風向

P牌 引戰狗。blocked 上一頁

照原定計劃做啦，唔會因為一啲唔知真假嘅消息亂陣

721

Hi P牌

義你老母士
擺明只係路過好奇嘅普通市民
福建佬好恐怖呀 又冇差別打人

又想叫人入北角送頭，屌你老母啊

好難相信你啵， p仔狗

收到風 遊客黎

福建人又點知佢係義士？

義你老母

唔好無証無據就標題黨

你點確認呢？

已追蹤此五毛分化撚
請負評上一負
不推文

各位繼續focus五大訴求

呢個係咪你老母要唔要確認？

P牌黎講，你D繁體字又打得幾好喎
上唔到新聞，開始驚無錢收嗎？

你老母比人打？

屌你老母哨兵哨撚到入埋酒樓？

其實佢地點知佢係哨兵

又係帶風向去北角送頭post

唔好中伏，今日唔去北角

諗住水D人去北角？...高招少少好冇........
北角暫時有警察...你當D人傻架...

義你老母？ 想fake9手足去送頭？

收皮啦 樓主 咪撚再推

blocked

條片證明到d咩呀 ？ 5毛 p牌仔 屌你老母 甩p先好講野啦

證明呢個係小李老母

每日 都出十幾個 POST

屌你老母啦 冚家鏟

BLOCKED

突破盲腸

極覺得係劇本，今晚cctvb一定狂loop
打算幫狗洗白
邊有可能有架車係出面，件黑衫又無啦啦係到（仲要好似係富臨衝出黎）
仲要事後班狗唔上酒樓睇
明顯係劇本
想比人感覺警察有做野
嚴重幫狗洗白
不推文

劇本，唔洗理

冷處理班福建佬呀！
成班今日嘹交打！
黑警唔會拉佢地，只會拉我地！

好撚鬼，不推文回覆，負皮

起底就明假

好明顯，警車前面打，4個打1個拉1個，想引你地過去。
唔好去北角

唔好再引人去北角

負皮封鎖上一頁

不要推文

根本自導自演，收手啦你，有報應架，積下陰德啦你

都無人去北角，駛鬼哨兵

15 分鐘前，係巴士上影
之前個站上車既乘客猛咁話好驚

屌你老母仲推食屎啦三毛臭閪賤種狗，想累死幾多個手足呀

福建佬學我哋hit and run?